過去一年， 發覺香港就算無左政府， 無左議會，無左法治都識自己運行

三樣野既信任度都已經歸零
好似一個無政府主義既實驗室

究竟係香港人太優秀，根本識自動自覺？
定係太港豬， 只配做返工狗， 金錢奴隸
諗唔透

眾籌打官司，司法覆核公務員擁有外國國藉係咪違反基本法，國安法及宣誓

已置頂

證明人人只要準時番工，成個社會就可以繼續運作

養熟左既奴隸唔洗打都識自己做野

如果依個模式， 係一個有公義公平既社會入面運行
其實唔係壞事
前提係要有民主自由公平公義

香港人本質根本係一班優秀既市民
只要俾個地方佢地有得食同住
就會自己運行生產
邊個國家執到都有著數

以前班黑奴都好多人爭

咁都有得打飛機